忽然覺得自己好慘

呢個世界上有成七十億人，即係有70億個肉體，而自己嘅靈魂就淨係困住一個肉體，好悶。

有邊個唔係？